{
    "question": "Kemerdekaan supaya.... kita capai dengan segala pengorbanan menuntut kita\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tujuan kita capai dengan segala</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "yang-termasuk-gerak-dasar-bertumpu-adalah-455",
            "question": "Yang termasuk gerak dasar bertumpu adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Yang Termasuk Gerak Dasar Bertumpu Adalah Headstand</p><p></p><p><strong>SEMOGA</strong><strong> </strong><strong>BERMANFAAT</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong>)</strong><strong> </strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bacaan-salat-sunah-ada-yang-dibaca-sirr-berbisik-adalah-dalam-s-159",
            "question": "Bacaan salat sunah ada yang dibaca sirr (berbisik) adalah dalam salat    a. Salat idul Fitri\r\nb. Salat dhuha dan salat rawatib\r\nc. Salat idul adha\r\nd. Salat rawatib\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. shalat Dhuha dan shalat rawatib</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jawaban: b. Sholat Dhuha dan Sholat Sunnah Rawatib</p><p></p><p></p><p>Maaf kalo salah:)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jangan Lupa Follow:v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siapa-yang-memerintah-bani-abbasiyah-608",
            "question": "Siapa yang memerintah Bani Abbasiyah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>i</p><p>1. Abu Abbas As-Saffah</p><p>2. Abu Jakfar Al-Mansur</p><p>3. Al-Mahdi</p><p>4. Al-Hadi</p><p>5. Harun Ar-Rasyid</p><p>6. Al-Amin</p><p>7. Al-Makmun</p><p>8. Al-Mu&#039;tashim</p><p>9. Al-Watsiq</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>al-Qoim,al-muktadi,al-mustazir,al-mustarsyid,al-rosyid,al-muktafi,al-mustanjid,al-mustadi,an-nasir,AZ Zahir,al-mustansir,al-musta&#039;sim .</p><p></p><p><strong>penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong><em><u>maaf</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>kalo </u></em></strong><strong><em><u>salah</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>ya </u></em></strong><strong><em><u>(^._.^)\uff89</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengejar-kancil-di-semak-belukar-pantun-553",
            "question": "Mengejar kancil di semak belukar (\r\npantun)\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mengejar kancil</p><p>disematkan belukar</p><p>Hei anak kecil</p><p>gak boleh bertengkar </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-isi-perjanjian-damai-antara-salahuddin-dan-amauri-pada-bulan-637",
            "question": "Apa isi perjanjian damai antara Salahuddin dan amauri pada bulan Agustus 1167 Masehi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Perjanjian damai pada bulan Agustus 1167 M, yang isinya adalah sebagai berikut:</p><p></p><p>1. Pertukaran tawanan perang</p><p>2. Salahuddin Yusuf al-Ayyubi harus kembali ke Suriah</p><p>3. Amauri harus kembali ke Yerusalem</p><p>4. Kota Iskandariyah diserahkan kembali kepada Syawar.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dan-jelaskan-jenis-jenis-surat-undangan-250",
            "question": "Sebutkan dan jelaskan jenis-jenis surat undangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>surat resmi .surat dinas. surat non resmi</p><p>maaf klo slh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yg-tidak-termasuk-kedalam-nasionalisme-pancasila-iala-726",
            "question": "Berikut ini yg tidak termasuk kedalam nasionalisme pancasila ialah    a. rela berkorban\r\nb. hidup rukun \r\nc. cinta tanah air \r\nd. bersatu padu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> c </p><p></p><p>maaf KL salah.............</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "seorang-pelajar-terlambat-membayar-infak-bulanan-di-sekolahnya-k-519",
            "question": "Seorang pelajar terlambat membayar infak bulanan di sekolahnya, ketika ditanya gurunya, dia menjawab, \u201d belum diberi uang oleh orang tuanya. \u201d padahal, dia sudah diberi setiap bulan setelah dikonfirmasi oleh gurunya\u201d. Akhirnya dia ketahuan uangnya dipergunakan untuk bayar game online.Sikap seorang siswa tersebut termasuk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sikap yang tidak baik </p><p>sikap yang tidak jujur</p><p></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-dinasti-syailendra-ada-2-kelompok-keluarga-yang-ingin-menyeb-642",
            "question": "Pada dinasti Syailendra ada 2 kelompok keluarga yang ingin menyebarkan agama hindu di wilayah utara dan membangun komplek candi buddha di wilayah selatan. candi itu adalah candi    a. borobudur\r\nb. Prambanan\r\nc. sewu\r\nd. panataran\r\n\r\nplis jwb, ini soal...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A candy Borobudur</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>candi Borobudur</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.borobudur</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalu salah ya bro</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "quizz-rule-jangan-copas-jangan-ngasal-secara-geologis-indones-636",
            "question": "QUIZZ    RULE : JANGAN COPAS, JANGAN NGASAL\r\n\r\nSecara geologis, Indonesia terletak di zona pertemuan tiga lempeng besar dunia, yaitu\u2026.\r\n\r\nGood luck.... \r\ntnks for 50 follower\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Lempeng indo Australia,lempeng eurasia , dan lempeng Pasifik</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Indonesia adalah negara kepulauan yang terdiri dari Sabang sampai merauke yang terdiri atas pula pula dengan apanya pertemuan lempeng tersebut Indonesia rawan bencana alam seperti gempa bumi yang di sebab kan pergerakan lempeng dasar bumi ,serta Indonesia banyak di jumpai gunung berapi dan daerahnya sangat subur,aneka tanaman obat obatan, dan lain sebagainya yang memiliki nilai jual ada diIndonesia.</p><p></p><p>#Belajarbersamabrainly</p><p></p><p>Semoga membantu</p><p></p><p>[tex].[/tex]</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}